插左成個星期今晚終於係時候入手 AMD，有冇人都玩緊美股！

nvidia又出左新gpa喎

Nvidia 估價有點高

我睇中AMD SERVER CPU 市場，已經有兩家大既引入。